動畫版電影哥斯拉大劇透！！！！

最後都冇講到有冇打死隻哥斯拉
隻基多拉原來係條白毛搞出黎 白毛死左之後就俾哥斯拉打死左
最後人類仲好似同隻哥斯拉共存咁 咁一早就唔洗打啦！！！
利申冇睇過原作哥斯拉
香港上個陣唔洗去睇 有Netflix先諗下啦

?

尾刀狗呢

邊個尾刀狗 最後死左好多人 架艦都俾隻基多拉搞爆埋

講尾刀緊係摩斯拉啦

有個黑影出左一兩秒

係咪得日本上左

等netflix算

等小說

唔好睇

今集男主係咪仲咁煩膠